如果爆發戰爭時, 全民哨兵其實對摺皮軍/黑警好大威脅

國安法第一個收皮既app 會唔會係telegram

政府既放租頻道 電訊電波佢地都可以控制
即係只要佢想 冇水冇電 冇任何非軍事通訊頻道
你香港人只可以大叫咁傳訊息

要自製發射站先得
又或者唔依賴哨兵資訊，用武力守住區域